香港興契老竇？

好似好多人認咗契爺嘅？
啱啱落嚟唔識呢啲

大人都未必唔叫人契爺嘅

乖～